Studentnummer:332768
Naam:Andrej Stratorski

Wat is Git?

Git is een software om veranderingen in files te volgen en is meestaal
gebruikt om samen te werken tijd het ontwerp van een software. 

Waar kan je een repository voor gebruiken?

Een repository kan je zien als de hoofdmap van je project. Hierin staan alle bestanden van je project en de historie van wijzigingen die je hebt gedaan

Wat kan je met een commit?

Commit is een computerterm die betekent dat veranderingen (bijvoorbeeld aan een database) permanent opgeslagen worden.

Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository-Een nieuwe repo maken
git init
 - Bestanden toevoegen aan staging area
git add <filename>

git add *
 - Bestanden committen 
git commit -m "Commit message"
git commit -a









